幾時先肯光復上水?? 日日搞D市區搞埋自己香港人有意思????

係就入黎上水搞 屌你老母日日火車站仲係一車車支那狗唔比錢搭頭等蹲撚哂係到一板板水貨GIP 條橋完全無改善 上水廣場同新X街對出依然一間藥房都無汁到

家陣上水仲短短幾條街仲有400幾間藥房呀屌你老母

北區先係重災區 上水中小學新移民/支那落黎讀書講普通話的佔左8成, 聯和墟兩間中學初中講普通話的都佔左一半以上 全部由舊校/各區老師FC 大家有時間可以入黎上水行一圈 食店汁到得返D極左藍絲支那狗

光復香港 時代革命

咁誇張 400間藥房…………

可能要黎多次

推

會唔會即刻送中

認同